一人N幅mean圖(道德撚慎入)

我先

笑咗唔該落一落地獄

好撚mean

留名

要落地獄啦

轉左中文硬左差啲味道

落唔落係你決定咩? 你邊撚位啊 ?

好叻啊 咁你都諗到

留名待笑

G持

原來你開左post2

笑咗

對唔住呀

最尾個幅

Lm

冇人推貼到冇癮

好似係台仔整

留名

推

lm

落地獄

加速加速

笑撚死

又黎 呢張笑好耐

好多都係美國文化黎，笑咩柒

仲咁大聲講

繼續繼續

翻譯左做中文有一股柒味

好撚mean 笑死

一齊落地獄啦

gif唔到

唔明

之前個mean post 啲圖又係好撚正

呢兩張係點
唔明

睇佢上面gif條link

呢張真係好笑
第一次見到

做乜撚

無腳掌送波鞋

好撚仆街

睇下佢坐緊係咩上面？

sor, 無一張覺得好笑

咁你出返去啦

台譯總有種柒味

其實而家d 人有腳都唔著買左既波鞋

霍金

e個點解 唔明

得啦得啦 最與眾不同就係你

我覺得係霍金

唔係蠢到咁呀

留名 mark實你班賤人

撒但都唔敢收你班人

啲無腦既智障死返去郷土啦 屌你老母

下面條友得一隻手，飲唔撚到
呢條係片黎

好撚賤 笑到仆街

mean到

又回帶
之前咪有個post有晒e堆圖

下面果張唔明

係我笑點低定點 笑到震

仲諗緊做乜咁耐都未有依張圖

Mean到

咁多張最好笑呢張

上知天文

多麼想好好的做人，但我知道
仁慈和原諒的結局，是更不幸

原來貼中文先會多人睇

大撚把 開心share

我第一眼睇以為係阿源

中文好多好低質

再黎

咁都要問

全部都係好色龍同沙子翻譯

好色龍真係出得好密

回教個個好好笑
擺明串鳩d政治正確左膠

痴撚線

好撚賤呀屌

美國真係好憎黑人

你班hihi book定房喇

都係笑黑人同穆斯林，有冇笑黃種人架？

woman driver

啲笑點不如自己理解啦，就算幾好笑一經過解讀就已經一啲都唔好笑，大家都冇癮

筆果張笑撚到仆街笑到gap gap聲

強帖留名

好小學雞

有張好經典 笑asian眼細
個韓國佬眯起眼望住手拎住嘅紙仔

不過要配埋啲caption先好笑

呢d memes 要英文原版先有味道既..

我地唔係台仔..

智商究竟低到一個乜撚野程度？

幽默感依啲野。。。

effective way

好撚心d人淨係留個icon就咪撚quote圖啦
阻撚住哂睇post

Exodia!!

成功book左

一眼睇落去諗唔起霍金？

唔講咁多 即刻駁嘴

好高汁
勁撚mean

呢張笑到我

黑入真係好撚慘...

屌你第一張笑到我JerJer聲

繼續繼續

睇嚟大家都已經返唔到轉頭啦

身材幾好

原來出左

好癲

好L正

hell

好老豆

好撚正

唔好比佢停放晒我啲珍藏出黎
(今次只係搞笑圖)

呢幅圖英文版好似以前4chan見過, 原本中國人個隻腳好似係土耳其人

拜狗？

閱讀理解0分？

好似有d人搞錯左mean同好笑既定義

呢個正

等落地獄

第一張真係仆街到

點解印度會一日起好？

堅尼系數

Strong post lm

低質到呢 最慘係咁多人覺得好笑

more伊斯蘭meme, 伊斯蘭啲垃圾文化都唔抵同情反正

明就明 唔明就咪問啦
解釋左就唔好笑

外國網站>9gag人形蜈蚣示意圖

加埋>好色龍>巴哈kuso版>連登仔

Meme同mean都唔撚識分

agger 垃圾到 仲以自己好叻

係囉 你叻啲

笑緊印度成日打飛機幾多年後世界第一

咁點？

好賤

m , e 係咩？

你真心定假膠？唔俾係mean嘅meme ？

曲直難分

蠢閪同認真撚唔可以入呢個po

認真撚乞鳩我憎多啲，破壞氣氛

唔明果d可以捐返入山窿生活

唔得 睇完返唔到轉頭

以前有個meme係寫school life is like penis, it is long and hard, unless u are asian

有啲心寒呢張

繼續睇落去
有張真人版

我認我笑得好撚大聲

世界就係唔公平

India will become a superpower in 2020 you moron

屌笑到我仆街

最後嗰張

google下 子路啦

你唔明我問緊乜？
洗唔洗再講白啲？
張相係唔係攞隻雞去拜狗？

再問多一樣，你唔識思考？

我唔明呀 可唔可以再講白啲

你都係走啦 依度唔適合你

究竟係邊個唔識思考

隔離咪有行中文字寫左

無腦就唔好上連登啦

睇唔明個班人真係出番去啦 留係會比人恥笑

真心為你好

扯啦死蠢閪

最衰都係樓主，標題除左道德撚慎入，應該講明弱智人士慎入

其實張圖係暗示緊雞飛狗走
因為無人去拜呀

同意

有冇人覺得子路個gag唔好笑
太遠古時期，孔子都死左，幾mean都冇感覺
但一睇到黑人，霍金，伊斯蘭，nick之類就笑到仆街

你on撚9？ 樓上大撚把唔mean既meme啦
自己衝出黎認柒

邊撚到mean? 明明普通meme黎
估唔到有人覺得係mean圖

嘩 mean撚到

一個post睇到幾多連登仔係on9

好無聊

有冇多啲真mean圖，睇到好撚爽

On9呢啲嘢好撚主觀，我覺得mean咪得囉柒頭

咁都mean
會唔會你自己先係道德撚呀？

道德撚點會覺得mean

最撚好笑唔係d圖,係你班連登仔

睇下孔子啲學下慘死典故就明

個PO好多叻人

好心你柒左就潛仲想兜

騎劫

sad but true

我睇唔清張相入面嘅相係唔係拜緊狗
殺雞去話叫人珍惜生命諷刺係一回事，我問緊嘅係係唔係拜緊狗

走啦蠢閪，阻撚住唒睇post

死出去啦仆街 你條弱智撚樣真係好煩

你條問題就好似問緊人1+1係咪=2咁
唔係唔識答你，係答你都廢時呀蠢撚

走啦垃圾
人地問你問題你咪又係唔識答

睇唔清張相問下都唔得？
張相諷刺緊乜我都已經講埋，咁都叫兜叫阻？

問乜問題？

答你啲問題搞到答個個都低鳩能埋

咁回應緊我嘅你地會唔會仲蠢過我

閱讀理解0分？
原來你唔止腦殘,眼都有問題

你呢d蠢撚係度死雞撐飯蓋就係笑點啦
唔撚下你點會有得笑

咪臭係，都on撚9嘅

你唔係應該問我地，係問眼科醫生啊知唔撚知啊，人又蠢眼又盲學人上網

Mongo, express js

我真心睇唔清

蠢閪傻閪道德撚直必腸躝屍趌路啦 睇見你地啲on9無腦問題對答搞到無撚哂mood

睇d玩具就知係拜緊豬啦你d同類呀

笑唔出

繼續繼續 唔好畀佢停

小弟抛磚引玉 有無啲仆街到極點嘅圖

係啊!!!答左你喇!! 開心? 根本就無人care 拜緊咩 都唔知你條on9係度死撐乜柒
依加答左你喇 ok啦嘛？ 可以走喇嘛？

仲係度死撐

走就唔會走架啦，會繼續喺度睇圖

黑人就快嘴贏你嗰個唔明，點解*N？

唔明個d智障自己收皮出番去/睇下一張啦
唔明仲要專登講出黎要人解釋 睇到冇晒mood

niggar

*N 即係代表N word (nigga)

不如你走啦 咁簡單都唔明
上面仲串柒柒屌人唔識思考

巴打為左自己不如走啦，唔好污染自己

屌你不如行撚開

唔明我會再問，明嘅唔會問

我屌你老母閪呀，屌穿你老母閪呀，屌撚爆你老母閪呀鳩仔

係唔鳩係有撚病，你升中未，係咪有閱讀困難症，屌撚爆你老母閪你個死傻鳩伸手黨黎架？問問問有乜撚野好問？係度內文字都唔撚睇就屌老母，唔係求被人屌係做咩？我就求仁得仁屌撚爆你個死傻鳩呀

屌你老母而家連登限制左睇到野就要10秒內reply咩?乜撚都唔睇就覆係度做傻鳩，你講我知你係咪中三輟學咁撚癲既做人

仆你個街你死生番黎，乜撚都唔睇，出reply成撚個智障咁，連登得罪左你咩？出埋d生番post?屌你老母定教育局唔識教你？你條撚樣咪衝出黎癲啦，你呢d垃撚圾既聲音無需要知呀。

知唔鳩知點解香港無民主？就係你d傻鳩太多，當成班大學生因為政治又拉又鎖既時候，你d死傻鳩就衝出黎show off你既智力下限。仆你個街我係政府睇到咁都唔敢講民主啦，傻鳩投票價值同大學生同有知識階層係等同既。屌你老母成班傻鳩投票原來中文生字都唔撚識仆得街啦。

其實你老尾閪死番去讀書啦畜牲，
大學果班人爭取民主錯撚哂方向，第一步唔係同政府爭取，而係消滅你d文盲撚樣。有左民主，屌，你d傻鳩佔咁多人口，同無民主一鳩樣

問撚完未呀，影響睇post呀撚屌，唔明就躝啦

好撚蠢呀笑死人

咁都有得嘈

想笑就笑，覺得仆街就上一頁，想笑但唔撚明又問問問個d 蠢撚行鳩開啦

仲有得痌落去
好色龍>巴哈KUSO版>連登仔

點解打nigger就可以串返對面反勝

點解你唔飛去美國叫下黑人nigger試下？
有啲野親身試先有體驗

屌冇腦就咪撚入嚟啦

智商問題

成班撚屌睇唔明就自己好好反省吓 唔好係度係唔係就問 閱讀理解零分？唔識諗一諗先？再係諗唔明就走啦 唔好再係度阻撚住全世界睇post 仲要唔止一個quote埋圖問 俾人話就知掟走啦 又唔走 係度懶係醒咁 唔屌你班撚屌條氣唔順 等我block鳩柒你地 眼不見為淨

nigga

拜託唔好quote圖

上面串柒柒完 結果原來係傻鳩黎

你明唔明我問緊咩？
我就俾佢串贏
講句nigger會調返轉俾我串到冇聲出？

冇笑，sor鳩

走啦

睇到火都嚟
都係嗰句
解釋笑話同解剖青蛙一樣
解釋完隻青蛙同個gag都會死咗

睇唔明嗰班就算
咪撚喺度問問問
戇鳩鳩咁搞禍晒

以後大家咪撚理啲傻鳩

屌 唔明就過主喇

做咩停晒手?繼續啦

傻鳩，一撚定要贏？
抝唔到就人身攻擊/執人英文grammar
明未？

屌你老母，而家就屌你老母個死傻鳩。
係咪咁撚難明？弱智定閱讀出事？
我而家係咪抝贏你？但我轉左去屌你老母

明未？

認真撚 蠢撚 死撚返出去啦

柒夠未

連登低質估唔到低處未算低

呢張擺錯,應該呢張至真

抝唔到就人身攻擊好撚mean呀

如果再將幫佢影相果條仔對鞋轉埋一對全新Nike仲sad

有冇人有黑綿寶寶原圖想知本身寫咩

咁撚笨柒就死翻出去啦

咪撚QUOTE啦屌

唉..唔明咪next囉，又要quota圖問，搞到睇左幾頁都係果張圖

媽呀好柒 唔撚明真係唔好問啦

唔知點解呢張圖我想送畀你地

好多好色龍

加入龍大以獲得更多

圖睇唔清係咪拜狗，字識睇啦掛？
你老母真係慘，生著個又盲又弱智，佢前世係咪好似你咁串柒柒得多呀？

無手射箭果張笑左
但睇片就有啲嬲同覺得慘
戇鳩人地無手仲握...

拎咖啡先搞笑 好撚mean

留名落地獄

射箭嗰張仲可以話係慣性動作柒左廢時縮先渣埋落去
咖啡嗰個根本就有心笑鳩人

好唔爭氣咁笑左出黎

點解無negus小朋友

你咁高質唔岩留係度啦

自己柒仲咁撚大聲

more

落地獄啦要

正

咪撚quote圖啦

Squared同個符碌一齊走啦 呢個post無野岩你地睇呀

算唔算mean 圖

呢張圖啱佢地睇

收皮啦 好撚柒呀你 睇你死撐真係好老尷 就放完暑假啦 修心養性返學啦唔好上連登

imgoingtohellforthis

睇連登仔鬧交仲好笑過睇圖

咁佢呢

好撚柒呀你 連張相重點係邊都唔知
你唔好問埋點解張相唔係拜你？

最後一張心邪了

好多都無乜點笑
見到你我笑撚左
retard

好mean

quote 圖係咪好威
成幾頁都係loop 緊幾張圖

阻撚住睇post

點解咁鐘意quote 圖

最上嗰張真係好鬼死狗

黑人同支那人一樣好撚低賤

最後好慘邊支都死

其實a house is not a home without a pet係咪要連落下面張圖睇
但下面張圖本身已經有個meaning係白人父母點會生個黑人女

隻黑人咪pet 囉

專屬連登嘅meme

Lm
冇得上天堂了

班傻閪阻撚住晒睇圖 我屌你老母

本身都無

乜撚野mean圖呀
meme呀

屌你老母，睇唔明唔好撚睇
屌你老母，你地咪撚quote圖啦
屌你老母，問拜狗果個我屌你老母
其他巴打咪撚回佢啦，佢好撚戇鳩

Retard
好mean

真

我知唔應該問
但意大利果啲真心睇唔明
唔想答就唔好答
只求唔好比人屌

意大利人嗰種例牌手勢，你應該有印象？

未接觸過佢地
將來有機會留意下

黑人問號

你做乜撚野

你睇電視或者youtube 啲節目成日會見到，特別係啲飲食節目

即係好似我地笑鳩啲咖哩佬係搖頭族咁

quote圖然後個啲唔該死撚開，一係就咁咪撚quote

好似係邊到睇/聽過Oreo層朱古力餅個原意真係來自黑人

agger

連登狗肉撚

唔係話唔好笑 但係10張有9張都講黑人 睇多幾張都悶

咁都睇唔清
平時你係咪要帶放大鏡出街

條友得一隻手
佢將隻杯放係個碟上比佢

連最基本嘅嘢都唔清楚就走啦柒頭

好mean呀 好正

第一幅係咩意思？唔明

quote圖撚
罵戰撚
弱智撚
九唔搭八撚
可唔可以死返出去
阻撚住曬睇post

踩地雷玩過未？
班回教徒入面搵人肉炸彈

呢個姿勢係佢地伊斯蘭教敬拜個個姿勢

睇黎依條友遲早係圖入面嗰個

呢個好笑

屌，呢個好mean

比你放左先tim

911嗰幾個memes笑唔出

一句nigga你就嬴返

his dad was 1 of the fire fighter who died jn 911.

最尾個張
我估後生既連登仔唔係幾多個get到

識英文就識啦吓

一幅圖抽兩獲

英文+歷史野

常識就常識 中學生都唔會唔識

回覆好睇過圖

英文既一語雙關比中文來得更有味道

唔認同，雙關咩語言都正，又用得難靚

屌你老母死撚開啦死蠢，阻撚住曬

好撚煩，十足D中學生自以為有知識有口才，死要講理點駁嘴懶叻又唔知個笑點係邊懶係要分對錯懶係認真分析收皮啦
媽呀好柒呀

點解睇得明呢d圖都可以打晒飛機

巴打你道德高尚 此地不宜久留 你都係扯罷啦

依個要識日文寂しい(Sa bi shii)再轉普通話 加上唔mean

好，追完post,繼續食花生

好多captain retarded
同captain obvious

屌

成班on9

"帶放大鏡出街" 個的叫做眼鏡...........

nigga jews同muslim次次都好好笑

無知一問 認得白衫尖頭帽 但其實佢地係咩組織 叫咩名

走啦柒頭
你第一次睇唔明就睇多幾次

你第一條問題已經反映自身質素。這裏不適合你。離開會贏來一絲尊重。道歉，謙虛會贏得朋友

點解可以唔明

Kkk
白入至上主義

其實個腦光圖係乜來歷
近幾個月好多

傻逼習

呢張真係忍唔撚到

想問係reddit search咩keyword可以係撚咁睇

Imgoingtohellforthis

Thank you

唔明咪問 你係咁做人？
on撚9

有啲嘢畫公仔畫出腸就無謂啦 你睇黃子華啲show都唔會係咁問佢想講咩啦 你唔明就代表你蠢 我係你就自己收皮

呢張真係好仆街

見到啲人懶醒係度解釋啲圖就想作嘔
以為得你一個睇得明咩

有無高清版

屌你老母唔明都比負皮,連登仔垃撚圾

冇腦仲大大聲出黎柒

好慘

睇左幾頁都笑唔出，代表咩

一陣j 下先

人地話Mean圖，有話好笑咩？冇人想知你地笑唔笑得出啊

黑人好鍾意食kfc既？

死返出去啦咁 屌你老母無人想知你笑唔笑得出呀

真係好撚仆街 但我笑唔停

我認我仆街 笑撚咗

求link

最後一張

小弟抛磚引玉 有無啲仆街到極點嘅圖[/quote]
黑人就快嘴贏你嗰個唔明，點解*N？[/quote]
不如你走啦 咁簡單都唔明
上面仲串柒柒屌人唔識思考[/quote]
巴打為左自己不如走啦，唔好污染自己[/quote]

真係小學生都識上連登

借上面巴打幅圖一用

好似哩幅圖咁
有啲嘢唔洗吓吓講到出面嘅
講晒解釋晒就會冇晒意思
明嘅自然會明
唔明嘅就睇多幾次幅圖，真係唔明咪算囉，睇下一幅
睇唔明又要喺到問喺到嘈嘅
我屌你老母臭閪呀，生撚咗你條弱智仔出黎

上知天文
下肢癱瘓

唔好撚解釋自己幾閪蠢

無笑

哦

唔通本身唔識stan lee既人睇多幾次張圖會變左知道佢係乜水?🤔

屌下面嗰兩幅

One nigga bites好笑

想問佢嗰隻係咩game

其實google 下子路就會明，唔好下下做申手黨

Call of duty mw2 其中一個恐怖分子視點嘅scene

Remember, no Russian.

屌原來係呢關
唔該兩位巴打

No Russian

呢個post既好處就係可以一邊笑一邊block柒哂d on9仔

我屌你老母 睇就睇啦 係撚咁quote返啲圖做乜鳩？

笑到仆街

好撚慘啊

唉！唔撚關識唔識stan lee事呀柒頭

....

我屌你老母閪呀，屌穿你老母閪呀，屌撚爆你老母閪呀鳩仔

係唔鳩係有撚病，你升中未，係咪有閱讀困難症，屌撚爆你老母閪你個死傻鳩伸手黨黎架？係度內文字都唔撚睇就問問問，唔係求被人屌係做咩？我屌撚爆你個死傻鳩呀

屌撚爆你個閪google下spider man bat man好撚難咩？定屌你老母而家連登限制左睇到topic要10秒內reply?乜撚都唔睇就覆係度做傻鳩，你講我知你係咪中三輟學咁撚癲既做人

仆你個街你死生番黎，乜字都唔睇，出reply成撚個智障咁，連登得罪左你咩？出埋d生番post?屌你老母定教育局唔識教你？你條撚樣咪衝出黎癲啦，你呢d垃撚圾既聲音無需要知呀。

知唔鳩知點解香港無民主？就係你d傻鳩太多，當成班大學生因為政治又拉又鎖既時候，你d死傻鳩就衝出黎show off你既智力下限。仆你個街我係政府睇到咁都唔敢講民主啦，傻鳩投票價值同大學生同有知識階層係等同既。屌你老母成班傻鳩投票原來中文生字都唔撚識仆得街啦。

其實你番去讀書啦畜牲，
大學果班人爭取民主錯撚哂，第一步唔係同政府爭取，係消滅你d文盲撚樣。有左民主，屌，你d傻鳩佔咁多人口，同無民主一鳩樣

屌 咁都有得笑

呢個又唔撚係重點

人蠢無藥醫

Kpop 個張

最mean係依個

仲要用個濕鳩emoji好似看透世事咁

樓豬

請問各位呢張點解？

冇貨

自己睇下兩張圖有咩分別

多左3個小朋友+冇左最右個男人
咁又點？
真心想知，勿屌

果條符碌巴打
死返入老母個閪度啦

我同意唔識d人會唔知幅圖講乜
唔關智力事
但上面幅圖唔關lee事
換邊個都一樣

唉我睇唔明

其實你可以搵吓蜘蛛俠同埋蝙蝠俠嘅故事就得

屌咪撚quote得唔撚得呀
阻撚住晒

唔想落地獄呀

黑人成日結完婚生完仔就唔要老婆仔女消失左

我係你就而家立刻收聲照下鏡問自己點解可以咁柒

正

but 文盲去死啦

push

x bar = (arithmetic) mean 哩個都唔識好打極有限

......

畫公仔畫出腸就無意思

仲有冇

其實好多都唔係mean圖

有幾張係好好笑既
但送對鞋俾冇腳既個幾張我真係笑唔出